差啲俾人用"同路人" 呃錢 黃埔區

啱啱二十分鐘前 無聊夜麻麻落咗去樓下黃埔新開嗰間Big Bear玩下
中途撞到個女人又係20幾歲着白色衫行過嚟同我講
佢老竇喺皇崗過唔到關又話
佢老竇高血壓 跟住又話張卡比銀行食咗 我問佢邊間銀行佢話Citibank跟住又話有中銀卡但中銀俾人打爛咗
佢阿叔依家call咗架車俾佢去皇崗
跟住接佢老竇去屯門醫院
跟住話佢聽日一定會還到錢
又喺個袋度拎左張水費單出嚟
佢個樣勁緊張

我問佢係咪冇錢比車費
佢話依家身上面冇錢想問我借$2800

我心諗我俾咗錢你我仲洗去夾公仔嘅
跟住我話唔使啦唔該跟住走咗

尋晚俾人用"同路人"呃左二千蚊

原來個女人仲係度

低能
不過呃一次就夠